今個星期發左場夢！！

有冇人今個星期頭兩日賺既今日最尾半個鐘嘔返哂出黎？

我係😭

聽朝就會升返 驚閪！

聽日補翻啦，少擔心

希望係

嘔翻幾多

兩皮

😭

嘔返哂出黎姐係overall 無輸，ok啦

唯有咁諗

股票係長線既
玩多八十年仲玩緊 千奇唔好急

賺10%嘔返2%